<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="terms_title">服务条款</string>

    <string name="terms">感谢您使用EZLY，一款为方便新西兰华人日常生活需求而打造的服务类APP。请阅读并遵守以下条款和条例， 以保证所有用户有一个舒适安全的网络环境。\n\n同意条款和条例：在EZLY注册并使用EZLY任何功能的用户，将自动视为同意并接受本网站所有的条款和条列\n更改条款和条列：EZLY团队可在任何时候对条款和条例进行更改，用户有义务去了解更改事项和内容并提出异议, 我们会将您的反馈纳入参考。如果您在知情后继续使用本网站，将自动视为同意并接受本网站所有更改过的条款和条列。\n\n基本条款&amp;条例：\n法律管辖：EZLY上的一切活动均受新西兰法律保护和制约。用户必须无条件接收新西兰法律的管辖和制约。\n版权保护：EZLY享有网站所有信息的知识产权（包括文字内容，影音文件等），以及软件和其他构成EZLY网站的一切内容。用户在未取得EZLY书面授权的情况下，不得：\n&#160;&#160;&#160;&#160;-擅自采用，复制，保存，打印，展示或发布任何与EZLY网站相关的衍生产品。\n&#160;&#160;&#160;&#160;-擅自使用EZLY的任何信息做商业用途。\n\n诚信原则：用户需同意并接受在诚实守信的前提下使用EZLY，不发布虚假信息，不从事欺骗活动，不撒布任何攻击EZLY极其用户的不良言行。不进行任何一项与EZLY宗旨不符的其他商业与非商业活动。\n遵守交易：EZLY用户同意并遵守EZLY使用流程及规定，包括注册账户，达成交易等。如有任何交易或用户行为构成欺诈，经EZLY发现或其他用户举报后，EZLY保留警告、取消交易并封锁帐号的权利。\n\n免责声明：用户了解并同意以下事项\n用户须自行承担使用EZLY的风险。EZLY提供的所有信息资料和服务均是按照“现况”形式且对其他形式没有任何担保。EZLY拒绝承担其他所有保证 和条款 ，包括对适销性、特殊目的适用性、权利和非侵害行为的所有暗示的担保和条款。 \nEZLY用户自行创建的一切担保和保证，如不在EZLY的条款和条例范围内， 都与EZLY无关。\nEZLY用户须对个人在EZLY上发布的一切信息的真实度负责（包括用户信息，广告发布，图片影响，内置链接等）。而由不实信息引起的欺骗性交易，用户应当自行承担风险。\nEZLY对以下事项免责：1）服务中断，网络错误，快速修复； 2）信息可能存在的错误和可靠度（包括用户反馈）\n一切交易由交易双方自行承担风险，对交易过程中出现的亏损，行为不当，欺诈等事项，EZLY 一概不负责，包括服务提供方的技能，效率，费用收取，服务态度等。\nEZLY不参与、不干预交易任何一方的活动和决定。\n\n成为用户\n注册账户：无需付费就可以注册EZLY账户。所有账户持有者必须担保自己是完全民事行为能力人，能承担所有法律责任和后果。\n账户信息：用户须保证所有信息的准确性，包括联系方式。并在出现变更时及时更新账户信息。用户不得恶意注册多个账户（公司账户除外）。\n账户封闭：如有任何用户行为构成欺诈，或有严重过失，经EZLY发现或其他用户举报后，EZLY保留警告并封锁帐号的权利。\n账户安全：用户有义务保护自己账户的安全，包括登录帐号、密码等信息的安全。用户须同意：\n不将账户交与他人使用。\n不向他人透露您在EZLY的账户信息，如密码，邮件地址，电话等。\n\n服务提供方义务：\n作为服务提供方用户，你必须：\n&#160;&#160;&#160;&#160;-保证所提供信息的真实性，有效性和合法性。\n&#160;&#160;&#160;&#160;-保证所提供的服务符合EZLY的服务和活动选项。\n&#160;&#160;&#160;&#160;-保证服务项目收费的合理性。\n\n服务需求方义务:\n&#160;&#160;&#160;&#160;-作为服务需求方用户，你必须：\n&#160;&#160;&#160;&#160;-保证所提供信息的真实性，有效性和合法性。\n&#160;&#160;&#160;&#160;-保证服务评分的客观公正性。\n\n评分机制\n评分机制是为了促进用户间交易为目的的系统。用户在评分时，不得使用攻击性、诽谤性或报复性的文字和语言。如有类似情形出现，EZLY保留删除评分言论的权利。\n用户评分需只针对交易相关的服务，不得对无关的交易进行评分。\n用户不得注册多个账户，制造虚假交易，恶意提高评分。\n\n隐私条款\n请参照“隐私条款”</string>

</resources>